脾胃極差，好想了結人生......

脾胃唔差既人可能一世都無辦法明白我呢種人既心情

我本身已經係瘦底，脾胃天生麻麻果種，早幾年打份濕鳩工晩晚OT搞到脾胃不知不覺間愈黎愈差

之後睇過好多中醫西醫都搞唔掂

做過哂bodycheck話我身體無乜問題，睇腸胃專科照過胃鏡又話無乜事，求其開d西藥比我，根本解決唔到問題

成個人身體極瘦、身型唔似一個正常男人，身體虛弱，跑步跑多陣都會喘哂氣，氣機好差，做愛唔洗講一定早洩，甚至講句野大聲少少都會唔夠氣

精神成日好差集中唔到，冷氣開大少少身體已經發冷

呢個情況已經維持好幾年，我就快忍受唔住

你真係on9架喎, 明明知自己點解搞成咁 , 仲去睇中西醫

而家無打果份工，正常作息但都養唔返好

88

身體係要慢慢調理, 唔會即刻好返
你都識話你比平常人脾胃差, 就要比平常人加倍既調理啦

戒J啦

唔好

認真休養下

hi同志 我都中西醫睇過哂
西醫廢既 中醫有時有用
最重要控制自己食d咩

你諗下點解有人又煙又酒又通宵屌女都健健康康

就知基因really matter

腸胃差留名

可能係 遺傳問題

即係身體某D基因不正常導致身體某器官不正常運作

因為我都有同樣問題

改善方面 減餐可以減少腸胃負荷

至於點減法就自己摸索

我就只食早晚兩餐

飲水不宜過多 咩一日8杯水千祈要留神

飲幾多水身體會話俾你聽 咪人飲幾多你飲幾多

儘量飯水分離 避免飲凍野

搞咁多野不如早啲..

有冇運動

睇西醫

痴撚線 當左運動係萬能 你有專業資格呀
利申 半醫療科

你個鼻出油呀 做運動醫囉 on撚9

真正嘅虧佬

你似係受精緒困擾多D喎

戒丁，戒生冷，早訓，做運動

頭痛呀 做運動囉
失眠呀 做運動囉
精神分裂呀 做運動囉